恐怖片 The Conjuring 2 真係好正

上星期看完The Autopsy of Jane Doe

聽人講有套The Conjuring 2 仲正,所以今日搵左黎看

感覺真係唔錯 驚嚇程度可接受

想問下 會唔會有第3集?有冇巴絲分享

利申: 依家下載左 The Conjuring 1

駛乜下載呀， netflix 都有得睇啦，insidious 1 同 2 都要睇。

同我睇晒溫子仁d戲佢

第一集好睇好多

第二集有啲位靠jump scare，比起第一集靠氣氛差少少，不過都係好睇

個ACC點開?要信用卡

係幾正

要信用卡，但好似首三個月 free ，而家唔知仲係唔係，如果真係要錢你咪 join 一個月睇哂後 cut 都得。

第1集恐怖好多，不過我睇第2集都好驚

第一集都有唔少。

第一集老母碌左落地牢後𠴱段最嚇人。

有個位老母係地牢黑哂，有隻手伸出黎拍手果下真係嚇到痴線

岩岩看完第一集

兩部都係後30分鍾先到戲肉

前半好悶

總結第二集好看D

幾時有3

得頭一個月free

夠睇啦。

入戲院睇先有feel

嚇到仆街

仲要無端端彈個之前死左既女傭出黎𠴱下真係嚇到標尿。

conjuring 1 堅好多 !

ed warren 夫婦真人訪問
有講到，最恐佈其實係個隻公仔

1恐怖好多

你鍾意睇尻彈出黎嘅位

其實最恐怖係啲鬼出真身之前